---
title: "Quanti buoni auguri"
date: 2006-04-16
draft: false
tags: ["ping"]
---

&Egrave; Pasqua e sulla prima pagina del Sole 24 Ore figura Steve Jobs, a illustrazione della notizia che Apple è stata proclamata società più innovativa del 2006.

Auguri che sia così a lungo. Auguri a tutta la stampa non specializzata di riuscire sempre più spesso a dare le notizie invece di inventarle. Auguri a tutti di sentire dibattiti sulla portata dell'innovazione di Apple al posto di lamenti sul prezzo dei Mac.

Auguri a tutti. :-)